又有新鄰居

好想殺，但係係益蟲

殺
唔殺

得意過曱甴既